有冇人知恒大果邊咩事

門口碼路有幾架警車 放曬roadblock截車
唔知咩事呢 平時果個位無警察的

我都見到